[癡線作者] 點擊此處與地方的穴蛾展開真誠對話

月黑如元朗、風高如葵芳之夜，禮_府內迴蕩著「咯啦咯啦」的聲響。在昏黃的燈光映照下，好打得的穴蛾面上彷似塗上了狂戰士的戰紋，像是失心瘋般邊咬牙切齒邊重複著：
「點解你地全部人都唔明」
在她的世界裡，世人根本不懂得欣賞她亮麗的修辭，能把單單「撤回」二字，包裝成「暫緩」和「壽終正寢」實在把語言藝術耍得登峰造極。
倏忽「啪」的一聲，就如王毅的大喝一聲，房門被打開了，映入眼簾的竟然是一名白衣男子。。。

就如警方的觀察所見，白衣男子手上并沒持有攻擊性武器，但穴蛾很快便發現白衣人藏在褲襠裡的攻擊。性武器。由於缺乏表面證據和未得知全部的事實，穴蛾并沒有展開搜捕行動，反而不緩不慢地道：
「你一定是特意前來對話的好心人」
白衣人并沒有作出回應，因為他壓根兒沒有聽得懂半點兒的廣東話：
「操你媽的傻逼666」

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

好文一推

推

831遊行
831死線

無限期三罷

自推廿連

當上了多年共妓的穴蛾，聽到了標準的規範普通話，一股愛國的心驀然湧上腦瓜袋兒，另一股則濕潤了她繡上五顆黃星的紅色內褲。
穴蛾爬上了辦公桌，掃開裙擺，展開藏在兩腿之間黑漆漆的平台。白衣男亦褪下褲子，露出雄偉如警棍般的巨棒，頂端在漆黑仲閃爍著點點的銀光。穴蛾看不清銀光的真面貌，遠看疑是一顆螺絲帽，一問之下，白衣人卻辯稱只是安全套。

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

我睇到了

痴線得幾均循又幾好睇，我要睇後續

總之堅持五大, 佢來只係滲透念計破解

好笑...

共慘黨邊有咁好死同你講民主，黃傘試過奶野